喉嚨好痕，心跳好快，好撚驚，我係咪中招了？

呢兩日喉嚨有時好痕
一日可能隔幾個鐘咳一下半下
但戴住口罩時出現咁嘅情況比較多
冇戴又唔覺

心跳又成日形住跳得好快
明明坐喺到幾個鐘做嘢
但係睇住Apple watch個心率都正常

冇發燒、冇痰，我自己覺得唔似有事，但有啲驚
之前撲口罩已經成日失眠瞓得唔好
心理壓力好大，未想死住

我由原先喉嚨痕變氣管痕，間歇咳到仆街
個肺就ok嘅，肋骨因為忍咳忍到有啲痛，但係單田抖氣順暢
早幾日好多黃色塊痰，而家變透明黏痰

巴打小心啲，真係好唔掂都要睇醫生

我係咪奶咗嘢？

大家記住呢排唔好大叫同食熱氣野搞到喉嚨發炎
同埋咳個陣 唔好咳咁大力 要用陰力
咳傷個肺就仆街

點知個肺有冇事

去狗屋放低幾隻口罩先啦

熱氣啫
落街買包夏枯草/五花茶煲嚟飲就無事

我都想知

喉嚨痕係熱氣？
你唔好蝦我唔識嘢喎

中咗招我第一時間去狗屋報到

喉嚨真係好痕

轉天氣姐 食藥先囉
再唔得先睇醫生

有無唔見銀包？

收到

中招嗰日會唔見

我乜都冇
但呢排成日頭暈

我都係 喉嚨痕 胸悶 抖大氣

樓主好人會一世平安的

有咩遺言？

我最近都成日咳 有談

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
黑警死全家

戴口罩戴得耐都會暈

You are not alone

巴打你會娶到牙迪的

我完全冇痰

昨天坐係度 心跳都90

屌我都係喉嚨痕又想咳咁好撚柒驚

今依個時勢有咩頭暈身㷫都會好撚驚
屌你老未尾支那人

咁你最近有無唔見銀包 身份證？

對 無限FF

氣管敏感？尤其如果淨係夜晚特別多乾咳。試吓食敏感藥幫唔幫到

仆街我都係

全中

去警署！
答應我

睇在中醫話我肺經風熱微燒
好撚驚呀37.5度

發燒都中埋 巴打你去睇下穩陣

去報失啦

燒在一日之後就keep 住36.4-9

我呢排都係咁
都無落過街，條氣管好似間中收縮
又失眠，開始愈來愈多咳
尋日睇醫生，醫生話呢排好多人都係咁
原因係太緊張，係心理問題
開咗啲訓覺藥比我，氣管藥都無
叫我信佢，同得閒落街行下放鬆啲
尋晚訓一晚，今朝真係好好多
巴打放鬆啲，無事的
再唔舒服去睇醫生啦

可以大家日日不停睇新聞 又Home Office
搞到精神緊張

覺得自己聽日就死

一定！

一包血清 thx

rip

感謝你
我自己都覺得心理壓力有影響

Yes...

Rip

係啊，醫生比咗血清素我放鬆好訓啲
真係有用

同埋而家流感都勁
所以可能只係感冒
今晚會凍，著暖啲
好快無事啦

我仲嚴重，胃脹，胃酸倒流，火燒心，胸悶，呼吸困難，氣管收縮，心跳加速，差d死。

收到
連登有愛

巴打睇咗醫生未

當你乾咳，發燒，呼吸困難請找忠承勇毅求助。

好人一世平安。

巴打，我都係咁，但就無咩咳，好似氣管收縮咁，第二朝又無野，

屌 我呢排都係 一吸氣 啲氣入到氣管 個感覺好唔同
好似涼涼地嘅感覺 就算係吸少少係涼涼地
冇咳冇發燒
唔知係未戴口罩戴成日 口罩敏感
除咗罩 同 暖水會好啲
同埋個喉嚨有啲乾

應該同我一樣，你係咪都係唔太敢出街
對今次疫症唔太樂觀
我估天氣都有啲原因？但最大原因係緊張
放鬆唔到，大家放鬆啲
我哋香港人一定捱得過的

已中招了

要返工，以前做地盤又係日日帶口罩，跟住成日唔夠氣，一夜晚食飯就有d頂住唔夠氣既感覺咁，好想大力吸氣抖氣咁，本身都有氣管炎底，而一兩日就係咁。。

仲有個心跳得好快咁

認真？

冇戴口罩真係唔痕咁濟

可能呢排天氣變化大 對氣管有影響
肺要去照先知

冇，食左d中藥好翻d

希望係氣管敏感啦
自己本身長期鼻敏感
成日形住自己好易奶嘢

我上次就係咁，食完飯抖唔到氣

我今日最高係114
全日冇任何劇烈郁動

我都好驚

我哋太大壓力了
要放鬆啲

me too

我呢排又係，條氣管好似好痕，好想咳
但可以忍住唔咳嘅，不過咳會爽啲
冇其他病徵冇發燒，個人好精神
好驚自己賴嘢

又係完全冇痰

同你一樣 不過冇呼吸困難

樓豬長命百歲 身體健康 一世平安

完全一樣 喉嚨好痕不過可以唔咳
身體完全冇其他任何不適
但係都好撚驚

巴打我sick唔sick你

我都係 訓醒仲會feel到氣管好乾

今日係屋企好好多，起碼唔會食野抖唔
到氣，呼吸正常，而家好似又乜事都無咁，唔知關唔關空氣濕度事

我都係，今朝出過去一陣，然後返屋企到依家，乜事都冇，喉嚨都唔痕

平時都會
我鼻敏感成日鼻塞
朝早瞓醒喉嚨好乾
但係應該係用咗口呼吸先會咁

越驚心跳越快

我只係今日有d心跳加速個心跳得快，好怪

Yes...一諗隨時中招就心跳加速到跑步咁

撲口罩撲到未?

口罩暫時足夠，有心

係咩途徑買到?

今日乾咳得犀利左，心跳都快左

氣促即係點？

之前Amazon訂到，依家買唔到啦

乾咳真係god bless

屌你啦

自己嚇自己姐
喉嚨痕多數因為轉天氣，尤其呢排瘋狂轉
而有時太恐慌﹑抑鬱都會引發好多生理上既不適
胃氣﹑腹瀉﹑胸悶﹑心跳加速﹑頭暈之類都有機會
所以大家平時盡量舒緩下個情緒啦
如果唔係未中武肺都搞到周身病痛

胃氣 胸悶 喉嚨痕 🤡
食藥都冇好轉

喉嚨痛有小小咳，成日疑神疑鬼額頭成日熱

同我一樣，以為自己留言

完全一樣，有時仲便秘

I know that feel

知道喇巴打

入得嚟嘅巴絲好似大部分嘅「癥狀」都咁上下
其實除咗真係賴撚咗嘢
學樓上巴打話齋 自己嚇自己係主因
大家一齊放鬆心情啦唯有

康復香港 時代抗疫！

咳咗成個月 有冇發燒

喉嚨痕可能係口罩戴得耐又少飲水...飲少少蜜糖水睇下會唔會好啲

我一月初病咗好耐 鼻敏感鼻塞喉嚨乾 一直斷唔到尾 唔知係咪咁搞到有d哮喘 依家間唔中少少呼吸困難同喉嚨痕+乾

日日好驚中招壓力大到癲 諗住聽日去睇一睇私家醫生照下肺安心d 但去醫院又驚中招

其實係咪我太緊張先咁...

呢幾日又冇乜痕了，可能心情放鬆咗
會飲多啲水

睇嚟主要都係緊張得濟
巴打你基本上冇同啲咩支那狗/高危人士接觸
做好防護措施同消毒
唔洗太緊張
我呢幾日一放鬆啲
啲狀況即時減少

冇接觸呀 街都冇出好多日 不過我以前都有哮喘 所以諗住睇一睇醫生拎d藥穩陣d 希望可以比我照下肺安心d

不過去醫院真係要好小心 隨時有個肺炎既係隔離

無發燒
但問題係隻病可以唔發燒無病徵㗎嗎
而家日日驚緊自己突然死左
雖然我覺得主要都係因為太焦慮，
但好驚啊！！！！！！！！！

補充返我個case先
由於我新年假係去非疫區旅行
所以我去之前係極驚自己中招或者因為疫情去唔成
果段時間又係有少少咳﹑喉嚨少少唔舒服﹑凝住自己發燒（但其實冇）﹑又攰又暈咁
點知搭完飛機落地果刻就恢復返正常

後來返香港當然又驚過啦，始終搭過飛機
不過返咗黎都成廿幾日，咩明顯病症都冇，所以我都廢事驚落去

各位真係好驚嘅不妨去睇私家醫生，Check完冇事可以當定一定驚

留名

呢排都喉嚨痕，都會關心理問題事？

same ， 巴打依家仲有冇？

我都好驚，有時覺得吸氣有d震動既感覺，冇呼吸困難，但做完運動又會冇事一排。有時又有幾聲咳同鼻水，成日形住形住好大壓力

咁又唔一定
最近天天氣差，一時凍一時熱又落雨
似轉天氣感冒多啲
總之第一步先唔好自己嚇自己
先做好防護同保暖
再諗下自己最近有無做過高危嘢
例如出街聚餐等等
飲多啲水
再唔舒服同有其他病徵就盡快去睇醫生啦

心口有時痛 有一兩聲咳
不過無出過街玩
淨係有收送貨都好驚中招

同我完全一模一樣
心理壓力加轉天氣凍親
唔好自己嚇自己
我係鼻水倒流令喉嚨唔舒服咳
無事啦，先唔好自己嚇自己

去唔同既警署驗下

係囉冇事既冇事既，中左招仲點會咁精神！點會拖左咁耐都未出事呢
我都係鼻水倒流！最困擾係成日都唔覺意focus左落自己個呼吸度成日覺得吸氣有聲好驚